69到底黑衫定白衫

好亂啊 到底黑定白
黑
白

是但喇 著咩色衫根本唔係重點
人數多寡 > 衫嘅顔色

總之 69見

好

白啦
黑嘅話中暑都似

要搞事著咩色都會比人混入嫁啦

點解咁天真覺得顏色有用

樓主自已擇
不過民陣今日吹左雞著白所以到時估計大多數人會著白

我諗都係帶定多件 當替換都好
你咁講就著住白色去先

黑

唔想到時成班人白 得自己一個黑咁柒

放心，我無白衫
同埋多數衫黑色

白啦
咁撚熱

自己帶多件啦
臨場應變啦

成堆白海著黑衫咪違反black bloc嘅本意
相反都一樣

與其挑埋呢啲雞蛋骨頭，不如諗下點樣換多件衣物啦

你知啦，呢排咁熱，行完都成身汗真係要換曬成身衣著先唔會臭㗎嘛

點解果個咁無聊既post 都可以推到咁多頁
鍾意著咩顏色咪著咩顏色囉，又唔係硬性規定
咁到時多人著白色或者淺色衫都好正常啦，咁鬼熱

因為三毛想分化

我都係諗緊上海灘賭聖

Black bloc 唔係真係要black
唔見樣 混入人群 one for all all for one

咪就係

咩衫都冇所謂啦屌咪比呢啲顔色上嘅無謂嘢搞到自己囉囉攣啦與其諗着咩顔色衫不如向身邊親朋戚友宣傳下6月9號遊行好過啦

帶多件衫去換咪得

Exactly

緊係有嗌

Noted with thanks

唔洗拗，兩全其美，白衫黑衫各有功能

日頭熱到仆街，留力著白色，日頭通常都冇事發生

日頭出完汗，夜晚換件換黑色衫繼續留守，黑夜配黑衫perfect

想轉黑衫嘅跟實某啲團體
咩團體？都係嗰啲啦，自己諗啦

black bloc既原意係一班人一齊著同樣顏色既衫,自己人掩護自己人,唔係分散混入去人地既示威入面,民陣擺到明係建制B隊實會捉你比警察,係都混入去咪即係送死,雖然糾察隊既行為放係外國會被視為係政府間諜,但係香港人又好buy
如果外國有大台捉自己人實比其他民眾打到PK

咁能熱，著白色啦

死撚開啦屌你老母

所以一直都話自己執生
話知佢要你著黃色衫定綠色衫

冇人叫你一直著死一件嘅

而且咩顏色衫根本唔係重點
重點係要識得保護自己

求其啦

冇錯 最緊要舒服
方便自己活動
又唔會熱到中暑就得喇

重係小學生，驚俾老師罰著錯衫咩

肯為香港企出遊行，就算你著條泳褲，大家都會尊敬你啦

頭先係另一個post 見到一位智者巴打好有道理
如果覺得有道理幫手正評

black bloc 係成班人有共識著同一顏色既衫黎保護自己人

即係話只要人數夠多 著乜色都可以
咁何必一定要框死自己著黑色?

同民陣一齊著白色都可以做到以上作用

大家點睇?

補充 只要大家一齊著白色就係風險最低
無人會預計到black bloc 有幾多人和應
至小唔上連登既一定唔知
同時警察見黑就逗就麻煩
一齊著白色點睇?

先白後黑

但係民陣唔係你自己人,同你都冇共識
連登係反送中
民陣係和平第一,反送中第2
你混入去民陣既隊伍入面無論你著咩衫,糾察隊都會捉住你,然後將你交比差佬,你又打唔過糾察隊

無所謂啦喺到執著著咩色衫

Agger
與其執著著咩色衫不如諗下點樣叫多啲人出嚟好過喇

冇白色衫，唔洗諗咁多

有時間諗著咩色 不如諗下要帶咩好過啦
水 紙巾/手巾 遮 風扇仔

岩啊

着呢件 完全冇人形容你着咩色

between 帶衫去換囉

避役科（學名：Chamaeleonidae，英語：chameleon）俗稱變色龍，是屬於爬行綱的一種動物，與蜥蜴同屬於蜥蜴亞目。主要分布於非洲東部與馬達加斯加。一些種類的變色龍是根據周圍環境來變換體色。

啱曬班監躉

咪撚侮辱呢個真正嘅中國人

到時黑色企一排白色企一排扮斑馬都重得

兩件帶哂備用

之前有個on9仲話帶條白帶係頭

好撚好笑屌你老母?

加油！

請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席

警犬拉左第一個告得入

唔著紅就得啦

同呢張異曲同工

揹多件衫去換都得架

你條撚樣以為自己好幽默？

黑啦
白色點突顯條絲帶

藍色 ok?

可以加埋茄汁

衫色唔太重要
最重要係出嚟

仲要係咁低層次嘅內鬨

梗係兩件帶晒

白衫黑外套

怕熱就唔好勉強著黑衫，一陣喺維園已經中左暑就無謂
一係袋多件黑tee備用
輕便、容易活動、跑得郁最重要

正解

唔同時間唔同用途

咁都有大王份

點解咁撚到五毛

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

跳樓咩

其實我都係咁諗
萬一真係有事發生都可以魚目混珠入翻人群
但如果大家都唔同色就好易喺同一個位認到

但好多人都話咩色都冇所謂就冇所謂啦

好明顯係問出嘅人啦 你入啦做乜 扯啦

根本唔重要,重點係要出嚟遊行

自製煩惱影響哂團結

咪係
錯晒重點

邊個理你
你估你發哥咩

咁你點解唔去啊？

屌 冇所謂啦

佢唔去我去

我都去

冇所謂就冇所謂啦

人數比顏色重要

顏色根本唔重要
你估參加嘉年華
啦啦隊咩

著黑衫 拎埋遮咪唔怕曬暈囉
有把遮順便擋下啲cam